千期唔好用Mingtone寬頻

8月申請"用"到依家
完全係垃鳩圾
每個月緊有一次上唔到網
間中一次半次維修都算
但你唔打上去佢唔會理你
姐係你一個月要打上去一次屌鳩佢
之後安排師傅上門維修
D濕鳩師傅出去打個白鴿轉食支煙番黎就話可能係router問題
當你隊齊3隻router比佢慢慢試佢就話應該係d線問題先認真check
攪呢攪路攪多半個鐘先攪番好
下個月再繼續
今次我忍到3日先打上去
9點鐘打黎話約唔到師傅
11點打黎話約左今日4點半至6點半
3點鐘師傅話唔得閒依家上黎得唔得
同佢講緊有野做緊唔得之後打番比佢
佢奪命追魂call我
打上台問約左幾點就話我無約到師傅上門
依間公司係咪痴撚線?
我比左錢無得用都錢
唔好要我服侍番你地轉頭好無?

未申請既千期唔好申請
貴D用網上行又好用番HKBN都好
都好過貼錢買難受

快D執柒左佢

快D執柒咗佢

快啲執柒咗佢